如果真係取消左限聚令，係咪真係會出現返大型遊行？

會
清除忠誠廢物大遊行

Ok

大家心知唔會再有
不過忠誠廢物應該好想有 如果唔係無機會表忠+搏出位

無哂對手既時候
忠誠廢物就會變成下個支共既敵人

黑警一開波就開槍，點頂